# Teta Chat


## Запуск проекта

Для запуска проекта достаточно запустить команду
`npm start`
###

В чате поддерживается ввод многострочного текста. Для переноса на новую строку можно нажать
 `shift + enter`


Еще какие-то тестовые записи
